[認識法官系列] 幫羅德泉 登上The Magnitsky Act

-羅德泉 Mr LAW Tak-chuen, Peter (主任裁判官)

【抗暴之戰】家住警察宿舍 大專女學生認於東涌掟飲品襲警 獲判緩刑

-李運騰 Mr. LEE Wan Tang, Alex (高等法院原訟法庭法官)

郵包藏丫叉 警扮送貨後拘大學生 高院拒保釋

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

【胸部襲警案】吳麗英判囚3個月15日 保釋候上訴 法官陳碧橋：感人身安全受威脅

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

審多宗社運案杜浩成屢惹爭議

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

7人涉非法集結爭議宵禁令 官稱已平衡重犯風險被告權益：最好24小時留在家中

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

16歲男生涉搶警槍襲警禁保釋 疑曾扣動板機3次

-劉淑嫻 Miss LAU Suk Han (特委裁判官)

8.5 三罷貼反送中海報被票控 片段證警搜身後稱「冇問題」 官裁定表證成立

全香港人必須認住呢班人

烈顯倫 Henry Litton 終審法院前常任法官烈顯倫

《禁蒙面法》上訴周四聆訊 烈顯倫：原審裁決對香港是「災難性」

彭雪輝 Melissa Pang Suet Fai (香港律師會會長)
彭韻僖 Melissa Pang Kaye

【元旦遊行】法官被點名批評 彭韻僖感震驚

-馮驊 Barnabas FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

潘兆初將任高院首席法官 曾處理多宗爭議上訴案

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

彭寶琴重囚梁天琦遭起底律政司交執法部門跟進

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

曾判囚雙學三子 上訴庭副庭長楊振權獲委任署理高院首席法官

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

一齊睇睇周家明法官判過嘅案例

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

【升職】高院法官區慶祥 獲委任上訴庭法官 曾處理 DQ 人大八三一司法覆核

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評分享

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

林雲浩法官拒絕暫緩《禁蒙面法》

-葉啓亮 Jacky Ip Kai-leung (裁判官)

涉背囊藏迷你刀 舞台劇工作者被裁表證成立 押後裁決

- 王詩麗 WONG Sze Lai 署理主任裁判官

衝擊立會會議室判囚4周 游蕙禎即時入獄 梁頌恆保釋上訴

認識香港刑事檢控專員

刑事檢控專員（英文：Director of Public Prosecutions）為香港律政司刑事檢控科主管，於1979年創立，負責協助律政司司長執行刑事檢控。

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

18歲少年利器割傷警頸 梁卓然親自操刀為受傷警申請匿名

律政司副刑事檢控專員何詠光
■律政司副刑事檢控專員許紹鼎(前排右)日前請辭，他的副手高級助理刑事檢控專員何詠光(前排左)將接棒。

副刑事檢控專員 楊美琪

副刑事檢控專員 譚耀豪

高級助理刑事檢控專員 關百安

高級助理刑事檢控專員 劉少儀

高級助理刑事檢控專員 何偉萬

高級助理刑事檢控專員 邵家勛

高級助理刑事檢控專員 雷芷茗

高級助理刑事檢控專員 陳鳳珊

高級助理刑事檢控專員 高寶翠

助理刑事檢控專員 陳淑儀

助理刑事檢控專員(犯罪得益) 范凱琳

副助理刑事檢控專員 林穎茜

圖有待補全

高級助理刑事檢控專員 黃堅邦
高級助理刑事檢控專員 黃志偉
高級助理刑事檢控專員 陳淑文
高級助理刑事檢控專員 鄭凱聰
高級助理刑事檢控專員 黎嘉誼
高級助理刑事檢控專員 黎劍華
高級助理刑事檢控專員 萬德豪
高級助理刑事檢控專員 陳大偉
助理刑事檢控專員 周天行
助理刑事檢控專員 盧浚玲
助理刑事檢控專員 陳泳嫻
助理刑事檢控專員 鄺詠榆
助理刑事檢控專員 余國慧

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

pish